[開盤] 14 億人要因為1千萬人陪葬? 賭中共會唔會再一次屠城

會，正評
不會，負評

核彈準備發射

屠乜鳩呀，已經散至全中国了

.wfc

全國中晒啦⋯⋯

春運兩星期前開始... 自己諗

Push

訊息遲十日，分分鐘已經屠左

太天真，一早擴散晒

會傳染性極強短時間內冇應對方法
防止啲人走出去的其他省市淪陷
最好嘅方法就真係入去嗰個醫院

唔會，但武漢會唔小心有核災難

一早層緊

而家要成個湖北滅左佢
都唔知掂唔掂

快D逃亡到北京 上海

我諗係會，就算擴散又好點都好。
支那官員做嘢只係諗政治後果，交差俾習帝知佢做咗嘢。

就算冇效果，遲半年都會照做。